車路士小將倒米侮辱中國 球迷要官方道歉

車路士喺周六(22日)晚上於中國鳥巢同阿仙奴踢熱身賽，但陣中巴西小將羅拔堅尼地喺instrgram上載兩條影片，其中一條寫住「Porra China」，「Porra」係葡萄牙文粗口。另一條就上傳一個保安靠喺門前好似瞌著咗，並加咗一句「Acorda China」，即「醒醒，中國」。

事件引起軒然大波，雖然羅拔堅尼地其後刪除影片並且公開道歉，但唔少球迷仍然非常不滿，仲話會抵制羅拔堅尼地一切活動，要車路士官方一個道歉或交待。車仔嚟中國踢熱身賽就係要宣傳球會，開拓市場做生意，羅拔堅尼地今次真係倒米，睇嚟呢次真係手尾長囉。

搞下笑都唔得

中國人真係 D幽默感都無

都係得香港會咩都屌柒自己友先者 係人都知呢d亞洲之旅係用黎掠水架啦仲搞串個party

你試下倒轉係大陸人做呢樣嘢，你屌唔屌7佢？ 講幽默感？ on9

+2gc

起碼要拉佢去勞改啦！

有咩問題？

傻尻新仔隨時累到車仔無得去大陸搵食

第一條片係乜

車仔多得佢唔小吸中國條水咁肥

如果係鄭智來hk比賽，上網po fuck hong hong
連登仔會唔會話無問題同有幽默感？？？

會唔會係 「嘩屌，中國呀」

個保安係度訓教抵比人笑啦

中國係抵俾人笑
但巴西都唔得去邊
巴西佬真係好弱智
條傻仔又唔係朗拿度級數
應該好快玩完俾人賣走

應該屌埋一份, 廢事畀人話玻璃心

鬼佬做就幽默
中國人做就仆街

連登仔要含鬼佬條撚之前搞清楚先啦

成班人盲撐鬼佬

porra 支那

5毛

porra china pig
Sucks

好人好姐去乜鬼中國
學我利黎香港比賽咪好

中國香港

個球員on99

個實q肥到成隻豬咁

五毛好嬲呀？

八號波可能有雙工

你拎自己同支那人比？

五毛多到

提醒你唔好再柒下柒下以為自己係世界強國咋

切爾西滾出中國

支那豬又玻璃心

侮辱咪侮辱囉，要擇日呀？

鄭智唔做任何野
齋企係到我都屌佢老母

堅離地

鄭智同我地本身就有敵對關係，真係唔關咩幽默感事
其他國家無乜野

原來咁多5毛

支那仔出沒注意

五毛狗嬲嬲豬

巴西人China讀支那

華人就係低賤人種 生為奴

People's refucking of china

Fuck you 支那

你都幾撚賤

明明比人地睇唔起
港狗都仲笑笑口 冇人識分你同中國架